<突發> 義診中醫師捱唔住就嚟要執笠 2

我上個post講完去咗位中醫度睇tg咳
睇咗2次+做針灸 已經好返曬
今日再上去睇 脊椎骨頭移位
醫師同我講已經蝕咗半年租

因為診所係鵝頸橋，次次都好大影響，d客都上唔到去
4萬蚊月租，佢就黎捱唔住要執笠啦

之前有做過cnn訪問不斷支援受傷手足

一個咁好咁叻嘅中醫師都一直陪住大家

我唔想佢成為condom呀

中醫師都係醫護手足黎架
大家可唔可以介紹下俾身邊嘅人上去睇病

最後
光復香港 時代革命

只要你打去預約 醫師就好夜都會等你
腰頸脊椎$300-500 我睇左$400
藥粉$70日 淨係知道咁多

仲開到醫生紙

幫推

推

脊椎移位都可以睇？
想睇wo

Push

可以呀，下面有圖

自推10次先

1

2

3

4

睇落好多連登仔都身體差

push

呢半年食唔少煙

5

6

7

8

9

10

彈弓手針灸得唔得

推。。。要課金？

已預約今日

推，寒背醫唔醫到

我就係去睇寒背，佢話我頸個位落少少 d骨移咗位

佢有義診基金呀

即係乜嘢？ 你問返佢姑娘呀

推！

岩岩睇完，個醫生真係好好人

唔可以比佢執仲可以做啲咩幫佢

睇緊果位响九龍
有港島區仁醫，咁就好

轉介比親戚朋友

藍絲睇黃醫

你睇完寒背改善到幾多？寒背幾乎係睇唔斷尾

有無報告

據我知就有人需要，就會提供義診
之前都一直有，人數好似都多
醫生話唔想d人因為冇錢唔睇

佢自己提供架，我都受惠咗一次

拉

尋晚睇完post 1
今日就book咗睇
聽日收工去

我自費去睇

聽日睇吓時間先

醫師人靚仔心地好。同我撥咗幾下骨同針咗幾下，真係好返好多。
佢聽朋友講返先知連登有人討論緊，即刻忙咗好多。
第一次睇無收我錢，約我下星期再去。我照放低錢義診基金，希望幫到佢渡過難關

可能佢忙到傻咗希望我約到時間睇啦

咁啱左腳整到仲未好返
見佢近公司就上去睇
好warm呀我話我嚟睇腳傷都幫我把埋脈
醫師好細心又好詳細咁講解傷患情況
睇一邊腳都幫我檢查埋右腳同腰位
發現右腳關節都有問題幫我調整返啱個位
仲針晒2隻腳
明明大可以收埋我右腳錢
但都只係收左腳錢
係咪痴線架

p.s.幫女友po

咁你要得閒大力推下po 介紹下俾朋友
我都話左醫師對我地真係好好

btw 都唔知佢收咁平 到底係點生存

呢邊健康台

仲病緊 周身骨痛嘅巴打絲打要去睇醫生啦

咪同之前啲所謂黃店一樣囉，又話幫依個幫嗰個又話蝕住做，原來都係吹水r生意。

不過唔緊要，黃色經濟圈丫嘛

up

腳板筋膜睇唔睇？

你去睇返post 1，個個都話收少錢
咁係咪要每個人都義診 唔收錢先叫幫人？

你打去診所問但佢好似乜都睇的

睇返#60 參考

再度留明

633

𨳒你老母 五毛狗死返去老母臭閪

推呀！！！

收唔收bupa卡？收既話可以去敷下藥既

推推